[突發]利物浦已成疫區

GWS

巨人都救唔到GWS

淪陷

而家喺利物浦市入面
咩人最開心

拎左冠理撚得你

Australia

總決賽俾人炒到屎忽開花冇盃捧

去撚咗Sydney嘅Hawthorn同Melbourne Demons

原黎英國都有悉尼